提升防禦力。

除左打怪升防禦力，有D野系要自己修煉。

而家仲有好多人驚棍，比佢打一中下就痛到腳軟跌倒，仲要人地救你，分分鐘一齊瀨野。
有D人就點打都仲企系度，例如太古咬人地耳仔個藍狗，分別就係訓練!

自修方式：
第一階段，用棍包塊布，厚少少，叫手足半力系甘打你，等你習慣痛，同埋學習點保護自己要害。 1到3分鐘視乎個人能力。透順條氣再黎，重複3至5次。

身體回服兩日後
第二階段，用棍包布，全力打。

身體回服兩日後
第三階段，唔用布，半力打。

我自己練拳多年，知道每個人身體都有獅子老虎的能力，只係我地嘆慣冷氣，唔識發揮出黎! 希望大家可以激發內在潛能!!

申，無叫你地沖埋去，只是保護自己!

全民健身
全民練武
全民練跑

被打既時候要望實對方心口，用視線邊緣睇對方雙手，預計來棍既方位，用厚肌肉去食。

千奇唔好跌低，死都唔可以跌低，降低重心，馬要穩。

香港人!! 報仇!!